唔撚識做人老豆

點樣同佢地溝通？十幾年黎講黎講去都係「訓教了早抖 」。好少講其他野，聊佢地講我以前點樣點樣，佢地都冇興趣聽既。我真係諗唔明可以點樣溝通。依家啲後生仔真係麻煩

你好撚老咩

唔後生啦，五十都黎

一齊叫雞囉

唔做又點知唔識

試下做人老母

乜d野要做落先會發現自己唔識架？

滿口垃圾歪理，唔識你都已經唔想同你講野

冇 代表咩

仔女幾多歲先?
我同爸爸感情好好
之邊遇到啲唔開心/好氣憤既事都搵爸爸開解

唔學壞，唔煙唔酒。有書讀書，有工返工個d 已經好好仔，唔洗刻意去干擾個仔。

如果個仔有目標有夢想就支持佢啦，唔好刻意唔俾佢讀佢想讀既科，停止佢想做既事去行你要求佢行既路。個仔既人生係佢既，由佢自己話事，上一代唔好諗住想個仔安穩而插手操控下一代既人生。

咁已經係一個好爸爸